有冇人都鐘意聽Skylar Grey?

新專輯啲歌都好正

聽過幾首
coming home
仲有首唔記得咩名

bed of lies
不過我個fd話佢把聲有啲似justin bieber未變聲嗰時把聲

最多人聽過嘅應該係𠵱首...
格雷插曲？

耳鼻喉專科...

I will return

把聲真係冇得輸

好鐘意佢同eminem 合作

其中一首好鐘意既係佢好早期仲字改名holly brook 既haunted

asshole

留名

原來有po,利申死忠

由invisible 就比佢把聲迷左

新點好正（都唔算新）
Kill for you
Picture perfect
We used to be bad

之前好鐘意聽shit! Man

靠天份，live即刻出事，似乎唱功麻麻，不過我都一兩年前聽佢，唔知有冇進步宜家

鬼妹好多呢種，faded果個又係

新碟先出咗三個月+兩日都唔算新？

佢live ok吖
2011年I need a doctor個live就真係麻麻，高音個part好似就走音噉

一開始仲係用番自己Holly Brook個名個陣啲歌都唔錯